冇咩事唔洗清條路比消防車！人地自己識行！

啱啱元朗大馬路為例，成條街都係竹，人地都全部落晒車行，仲清嚟做乜

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論